# SignUp Page

> ## Regras
1. ✔ Os campos devem começar sem exibir mensagem de erro
2. ✔ O botão criar conta deve começar habilitado
3. ✔ Após digitar algo em um campo, a mensagem de erro só deve sumir se o campo for válido
4. ✔ Validar email quando o usuário digitar no campo
5. ✔ Mostrar mensagem de erro se a o email for inválido
6. ✔ Remover mensagem de erro se o email for válido
7. ✔ Validar senha quando o usuário digitar no campo
8. ✔ Mostrar mensagem de erro se a senha for inválida
9. ✔ Remover mensagem de erro se a senha for válida
10. ✔ Validar nome quando o usuário digitar no campo
11. ✔ Mostrar mensagem de erro se o nome for inválido
12. ✔ Remover mensagem de erro se o nome for inválido
13. ✔ Validar confirmação de senha quando o usuário digitar no campo
14. ✔ Mostrar mensagem de erro se a confirmação de senha for inválida
15. ✔ Remover mensagem de erro se a confirmação de senha for válida
16. ✔ Habilitar o botão de criar conta se todos os campos forem válidos
17. ✔ Desabilitar o botão de criar conta se algum campo for inválido
18. ✔ Exibir e esconder loading no início e final da ação de criar conta 
19. ✔ Chamar o método de criar conta
20. ✔ Exibir mensagem de erro caso a criação de conta falhe
21. ✔ Esconder loading no fim da ação de criar conta
22. ✔ Navegar para outra pagina
23. ✔ Garantir que a pagina não vai mudar se uma pagina inválida for enviada
24. ✔ Navegar para a pagina de login ao clicar no link de fazer login
